如果呢個世界，搞野係唔爽嘅話....

只係一個公事黎，會唔會少左好多問題？
唔會有咁多女人做g
情侶之間會唔會因為咁少左啲親密，定會少左啲嗌交？

讀唔成書就要去扑野

個失業率會高左？